香港寬頻1000M就完約 其他台請報價

如題

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

NowTV / 網上行 最新優惠

NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞
Whatsapp :
Telegram:

利申：NowTV PCCW 直屬員工
———————————————
⚽最新推介睇波Plan⚽
🔶6星級體育組合🔶
歐聯、歐霸、英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323

⚽最推介睇波Plan⚽
足球組合📣推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞📣公居屋至抵價＄267 月費 另加接駁費用
———————————————
🔸雙重娛樂組合🔸
$99月費睇盡2大電影娛樂組合
👉🏻中文電影組合
👉🏻HBO電影組合
👉🏻Fox 電影組合
👉🏻亞洲娛樂組合
👉🏻國際娛樂組合1
👉🏻國際娛樂組合2
👉🏻知識組合
👉🏻智醒兒童組合
👉🏻國際新聞組合
👉🏻STEM學習組合
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————
網上行寬頻「1000M限時優惠」
新入伙屋苑優惠
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*免安裝費*
Whatsapp :
Telegram:
———————————————

HGC寬頻

直接

爽快

吾會雷

Details

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$119 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

😎一年合約計劃
🌈$259 1000M光纖入屋🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON